（多圖）話說我兩年前喺heymandi識咗條友...

最近見返個chat record, 純粹想分享下

是咁的，我兩年前喺外國生活，臨返香港前一個月我喺heymandi識咗條友
冇換過相，大家都唔知對方咩樣
開頭都算好傾，但傾傾下佢就有啲怪怪地

咁我都冇擺喺心，都係繼續得閒就傾兩句咁
但只要一日冇覆，佢就會話我放棄咗佢

嗰排我分手冇耐，佢知道係我提出分手就即刻咁講

又有次無端端同我講

然後話咁快就過咗一個月
過多幾日我就會返香港

唔知點解佢覺得自己等咗我一個月，好大壓力呀師兄

最後

然後佢就block咗我

玩App 從來唔需要咁認真
現實識人仲好

你認真左

Facebook? IG?

????

好撚柒
好肉酸

有咩特別，唔想俾錢係咁嫁啦
有啲直接問價，唔得咪問下個囉
最好笑啲女人俾人問價又女權上身咁

On9? 就係傾完先知應唔應該出
同你傾吓計就代表一定要畀你約?

咪有佢囉

兩個都on撚9

crazy shit

想收你做契妹
@吉野妹

弱智人士黎？

無咩特別! 你唔肯出黎就next

問價又真係太侮辱
畀人屌都抵你

笑死

樓豬你嬲都幾得意wo

利申：已經過咗幾年，搵緊其他野咁啱見到先貼上嚟share下，冇特別想表達啲咩

下次可以加慎入 睇到佢d對話好撚尷尬

睇字同icon都聞到一大浸
想懶好笑但又毫無幽默感既柒味

做乜浪費時間喺啲咁尷尬既人度

好撚似

我玩app好專心，通常一個對話徹底收皮先再搵下一個

好耐冇見樓豬記唔記得我有追哂你d遊記
btw,好明顯條友只係一個搵食想溝女既狗公但無奈佢溝通技巧極差 令人覺得好奇怪同突兀 唔好話女，我係仔都唔想理佢
樓豬唔洗太上心

是日金句
估唔到要講到咁 好怕醜添

用法
落街比樓豬撞到

好痛呀 屌你老母
估唔到要講到咁 好怕醜添

仆街，我唔記得旅遊台有批人追蹤我柒到過隔離台
記得呀本來今年會去旅行諗住再live，點知武肺
放心我冇上心，都兩年前

係，散咗先玩

你都唔好得佢幾多..

唔問呢D做咩要繼續傾落去

我地緣份已盡，從此成為陌路人

Hi女學霸

尷尬到呢⋯⋯

潮文嚟 p牌仔

表現到尷尬嘅極致
我掌握到晒啲精粹
估唔到要講到咁 好怕醜添

佢話佢A4

係咪咩雙魚同水瓶座好撚合

星座撚零舍on9

等你live等左好耐不過武肺冇計
仲有冇畫畫呀

條友又係啲星座撚屌悶唔悶啲

繼續等 出年可能有
有畫

topic喎 上次見到佢咩男人老狗信足星座

你自己有問題多啲 又想俾人屌 又要貞節牌坊

果尋毒味

痴線佬

樓主係就貼埋條仔張圖 唔貼好難討論

真係睇到笑出嚟
條仔仲要懶係好笑健談咁

算啦 又冇相 又冇date過 咁重視個對話黎做乜 真係想見一早就見左 有心就會真人了解下 樓主你都係攝時間姐

冇交換過相
所以我更加唔明點解佢咁都衝，唔驚中伏咩

中伏咪轉頭走
冇相咪有種期待感,可以ff下

當練下波姐
到真係有個肯同佢back and forth咪熟手囉

你好似分享過幾次？

係你兩個都唔知做乜鳩同埋你個人都好撚敏感下

一段對話post多過一次其實你都幾上心喎
你係咪想搵番佢

唔係只係次次講親啲人都話好笑，咁有機會咪再講多次

d對話完全冇問題喎
樓主認真撚嚟？

你唔覆人在先都係人地錯? 有人會估到你邊日想傾咁勁?

條友講嘢懶係啲女一定受咁喎，柒到仆街都叫冇乜嘢？😂

我以前都撞到個好好笑
佢問我拍過幾多次拖
我問佢，嘩你咁直接既
跟住佢就嬲嬲豬
話其實我覺得呢個問題好平常
你唔想答就算啦
跟住就block左我

我心諗同你好撚熟咩一黎就問分手原因
不過都係2/3年前既事了

更正：佢係問完我拍左幾多次拖就問點解分手

點解好似睇過咁

唔關A幾事啊？A0講啲嘢都唔會咁柒啦

9up 下啫 其實佢都無擺你喺心

無錯 就係仙氣！

依家啲人溝女咁溝？

玩緊你問我答？

死啦 如果有人同我咁講 我會幾開心

樓豬是咪冇玩過交友apps

其實我覺得無乜問題

我自己都係毒撚
都係玩app玩到已經灰哂機
所以我唔會笑呢個男仔
有時候遇得太多like完淨係yes/no既女
真係會開始懷疑自己用開個一套方法
首先一堆女話要幽默男 禮貌男 no fuckboy
結果match完就係單邊等男仔講笑話搵話題
唔係fuckboy既 講野有禮貌好care對方感受既又變左悶撚
自然又會去試下轉溝通style搏一搏

當然我唔係想話男仔唔識講野係無責任
只係想大家遇到咪笑鳩我地
直接quit chat就得
我地很醜很毒很咸濕 但很溫柔

乜撚嘢

識着個白卡佬

幽默感呢d野天生，唔好格硬黎

識過唯一一個網友
自己都幾重視 應該有啲感情
去到最後都係不讀不回 完全唔睇唔理 比人玩咗獲咁
諗返起又真係好多野唔肯講 同埋都好討厭我

無flirt過 無講過變態野 但係比佢話我似係變態
反而我覺得其他男仔啲行為係變態 佢覺得無問題
利申 好獨 樣衰同埋矮 無見過真人

自己都可能係依啲痴線佬 所以唔會再識人

其實我都想知係咪好多人都咁溝女，見留言有啲人覺得冇咩問題
我玩app都玩唔少，呢條友已經算係我遇過最奇怪之一

兩個都on99

facebook一望就知係廢老啦

都唔知識埋啲咩人

我好似見過有人post過咩同一間咩咩咩個張圖
唔止你一個人post出黎
我諗就快大把人都知係邊個痴線佬

做咩post我地d對話上嚟

我已經無話：同你好熟呀做咩要話你知

會唔會想見番佢

唔會再識人啦 做唔到care free d
佢應該做到 可以一啲都唔care

學你老母霸 蝗語

你仲覆佢個吓先on9比著我block左佢好耐

嗰個男仔已經唔係flirt啦，成個痴線佬咁

估唔到呢d 唔正經post 都見到你
利申：有follow 你

樓豬，你聽過孔子嗎

人地9up下啫 你咁上心又擺人上連登

好心個女仔(男仔都係)如果冇興趣就唔好reply
咁樣先最唔會浪費大家時間

樣衰無得改變 所以不了
自己一個人 唔好煩到人

唔會

人地9up啫認真撚
佢根本唔記得邊個打邊個啦

依啲Apps真係識到人咩
個個喺度扮晒處女咁走甜
閪痕就認啦屌你老母

問價點侮辱

岩阿
唔係你屌人咪人屌你
好公平

咁咪係 一直覺得有問題但又一直覆
人地咪以為你ok囉

其實女方都仆街

好明顯無興趣但又想食花生
Keep住覆

分分鐘俾幾十條仔插過
仲要叫床叫得勁大聲
上到黎玩app就扮清純 成班臭雞

熟口熟面
拉

可能人地認真左，但人地block你咪block你囉😂人地Block你你咁認真做咩

佢知你無興趣咪唔同你傾囉，咁都比你擺上連登？即係你無興趣但仲想人地繼續Send野比你？樓主好奇怪的諗法

係，仲要放上連登恥笑人咁，睇佢之前講的仲要比左好多人睇，樓主本身性格都麻麻

點解呢啲case多數係條仔on9
有冇啲痴女case

有，但男仔一係就有食唔食，一係就唔會放人上連登咁仆街，因為男仔多數好少對鍾意自己的人咁仆街，即使唔鍾意對方都好少笑鳩人